又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

見好多都係冇gear
帽都冇，一男一女遊黎遊去

又犯番初初既問題

前又唔走
後又唔走
根本冇plan

on99對峙個幾鐘
等黑警部署好

見過好幾次磨爛蓆
有時我都唔係好明佢地諗緊乜
通常我都係走 唔理
佢地想留自己繼續留

頭先蘋果記者話問過現場

前線話想等後面走先幫手拖

後排話前線未走唔走住

on9 囉

拖乜野
宜家班狗啲防線又唔係衝緊

有冇現場手足同前一線講聲呢個誤會

搞搞下黑警又部署好

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！

佢地行街街囉，打又唔敢打，走又唔夠快，啲狗又唔知幾時衝出黎，佢地今晚咁樣實好多俾人拉

咪on9啦，今日講明和理非

睇到好撚心急

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

返左屋企啦

煲底班友又無gear 鳩fang fang 咁

做乜鳩

佢地好撚危險

磨爛蓆情意結，又名留守情意結

on9

成班唔撚走以為好型
話明呢日和理非
係要俾位人入
呢日咪撚再講咩兄弟爬山各有各做
隨時搞禍一班手足既心血
講起火滾

走啦，乖啦

係呀，和理非到唔肯走等坐監

見到好多一男一女無gear
真係當拍緊拖

推

係呀⋯⋯
仲要係明顯唔係黑警臥底黎
後生仔女

一陣班女仔邊走得切

好浪漫呀屌

班人又要磨到尾班車先走，有用咩

你自己都講左個答案出來啦
班狗未夠人點開工

前線幫手救救和理非
不分和勇

拉咁d on9仔啦 成撚日磨 留返d有腦既手足唔好阻撚住哂

等班狗meeting完就太遲

大部分冇gear走唔切

其實現場上唔上到網？
知唔知後面其實冇野唔洗拖唔洗佔？
又搞佔領呀？不了
再約啦

唔好咁講
係誤會黎

今日俾人拉冇人同情班仆街
d狗已經唔出黎俾你地走 你地係要玩串個party
幾時衝得幾時唔衝得都唔識分 下次衝點信佢地

其實後面果班和理非可唔可以趁仲安全既時候大叫1212退
等前線果班確認後面想走再一齊走呢
而家D狗未做野住,後面1212退仲黎得切

明明有人叫走緊
岩岩見到一男一女口罩都無行番上橋拍拖
入埋鏡屌你老味真係ON9黎

又浪漫式示威
人留佢又留 喊走又屌柒人分化

即係唔洗走
樹大有枯枝，而家我信了
最怕豬一樣的隊友

係因為難溝通

比人拉唔抵可憐
講完

威丫嘛企出馬路 其實唔知自己想點 慶祝生日都夠膽死

快d走啦，唉

即係又犯之前既錯....

有班人好似一定要清場先走。

衝又無本事衝，守又無本事守果班賴死唔走，gear又無，害撚死人

如果班狗今次先到金鐘道封金鐘站，然後先至封夏愨道東西行，咁就全部就無得走。

Dklm 宜家走下走下咪散晒囉邊會有事

等到第一件防暴出黎先會攬炒咋on99

咪又俾班撚樣claim ot得唔得呀睇live睇到燥

蘋果live

意見未統一 未決定幾時走 只有少部人想全撤
前面想後面走曬先走 後面想同前面一齊走

走啦屌⋯⋯
睇直播睇到好膽心呀

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

其實雙方知唔知互相點諗

有冇前一線師兄睇到

不斷輪迴嘅矛盾問題

走呀！ ！

講明和理非、做乜9仲係度！

唔好浪費咁多人既心機，唔該！

又一次証明鍾意留守嗰班係bk同香討，連登仔都返哂屋企沖涼訓覺啦

以為自己等埋後面嘅人一齊走
後面嘅人心諗
咪阻撚住搭車走啦戇鳩

理解唔到點解唔走

留係度覺得自己要做返D事先肯散
冇諗過做多左就係做多左

有d人係等緊有野做幫手

講真, 捉得最多唔係最前線果班, 反而係呢啲磨爛蓆同花生友

金鐘諸位一齊做實驗，一齊速閃淨番乜水蘑爛蓆？

理解唔到點解唔走，仲有啲人on99喺道散步，唔好浪費大家心血啦

冇gear貪玩咁唔走就真係唔明

豬隊友

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動